# Copyright (C) YEAR ORGANIZATION
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: XteraLink\n"
"POT-Creation-Date: 2012-12-13 09:44+CST\n"
"PO-Revision-Date: 2012-12-13 10:46+0800\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: XteraLink <XteraLink>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: pygettext.py 1.5\n"
"X-Generator: Poedit 1.5.4\n"

# The following messages are from middleware
# jcfg
#: middleware/jcfg.py:24
msgid "SYNTAX: invalid value"
msgstr "语法: 无效的值"

#: middleware/jcfg.py:25
msgid "SYNTAX: mixed-style array"
msgstr "语法: 混合式数组"

#: middleware/jcfg.py:26
msgid "SYNTAX: no array item"
msgstr "语法: 没有数组项目"

#: middleware/jcfg.py:27
msgid "SYNTAX: no ending '}'"
msgstr "语法: 没有结尾的 '}'"

#: middleware/jcfg.py:28
msgid "SYNTAX: no valid key"
msgstr "语法: 不是有效的键名"

#: middleware/jcfg.py:29
msgid "SYNTAX: no root tag"
msgstr "语法: 没有根标签"

#: middleware/jcfg.py:30
msgid "SYNTAX: unexpected '}'"
msgstr "语法: 未预期的 '}'"

#: middleware/jcfg.py:31
msgid "invalid key"
msgstr "无效的键名"

#: middleware/jcfg.py:32 middleware/xte_dhcp_dmz.py:34
#: middleware/xte_dhcp_dmz.py:37 middleware/xte_dhcp_dmz.py:68
#: middleware/xte_dhcp_dmz.py:74 middleware/xte_dhcp_dmz.py:76
#: middleware/xte_dhcp_dmz.py:82 middleware/xte_dhcp_lan.py:34
#: middleware/xte_dhcp_lan.py:37 middleware/xte_dhcp_lan.py:68
#: middleware/xte_dhcp_lan.py:74 middleware/xte_dhcp_lan.py:76
#: middleware/xte_dhcp_lan.py:82
msgid "invalid value"
msgstr "无效的值"

#: middleware/jcfg.py:33
msgid "mandatory array can't be empty"
msgstr "必要的数组不能为空"

#: middleware/jcfg.py:34
msgid "no mandatory key"
msgstr "没有需要的键名"

#: middleware/jcfg.py:35 middleware/xte_wan_detection.py:121
msgid "too less elements"
msgstr "太少目标数量"

# xte_administration
#: middleware/xte_administration.py:15 middleware/xte_administration.py:33
#: middleware/xte_administration.py:75 middleware/xte_administration.py:117
#: middleware/xte_administration.py:162
msgid "account not found:"
msgstr "未发现账号:"

#: middleware/xte_administration.py:18
msgid "invalid group:"
msgstr "无效的群组:"

#: middleware/xte_administration.py:37
msgid "invalid password"
msgstr "无效的密码"

#: middleware/xte_administration.py:48
msgid "duplicated name:"
msgstr "重复的名称:"

#: middleware/xte_administration.py:52
msgid "invalid name:"
msgstr "无效的名称:"

#: middleware/xte_administration.py:78
msgid "can't delete built-in account:"
msgstr "无法删除内建的账号:"

#: middleware/xte_administration.py:166
msgid "same group:"
msgstr "相同的群组:"

#: middleware/xte_administration.py:200 middleware/xte_administration.py:208
#: middleware/xte_administration.py:217
msgid "Reboot now"
msgstr "立即重启"

#: middleware/xte_administration.py:264
msgid "invalid configuration"
msgstr "无效的配置文件"

#: middleware/xte_arp_table.py:11
msgid "fixed-entry"
msgstr "固定项目"

#: middleware/xte_arp_table.py:13
msgid "interface"
msgstr "界面"

#: middleware/xte_arp_table.py:14 middleware/xte_dhcp_dmz.py:18
#: middleware/xte_dhcp_lan.py:18 middleware/xte_ip_group.py:13
#: middleware/xte_network.py:20 middleware/xte_network.py:40
#: middleware/xte_network.py:52 middleware/xte_network.py:57
#: middleware/xte_virtual_server.py:15 middleware/xte_wan_detection.py:17
#: middleware/xte_wan_detection.py:23
msgid "ip"
msgstr "IP 地址"

#: middleware/xte_arp_table.py:15 middleware/xte_dhcp_dmz.py:17
#: middleware/xte_dhcp_lan.py:17
msgid "mac"
msgstr "MAC 地址"

#: middleware/xte_auto_routing.py:9 middleware/xte_connection_limit.py:12
#: middleware/xte_firewall.py:12 middleware/xte_nat.py:13
msgid "source"
msgstr "来源"

#: middleware/xte_auto_routing.py:10 middleware/xte_connection_limit.py:13
#: middleware/xte_firewall.py:13 middleware/xte_nat.py:14
msgid "destination"
msgstr "目的地"

#: middleware/xte_auto_routing.py:11 middleware/xte_connection_limit.py:14
#: middleware/xte_firewall.py:14 middleware/xte_nat.py:15
#: middleware/xte_service_group.py:13 middleware/xte_virtual_server.py:14
msgid "service"
msgstr "服务"

#: middleware/xte_auto_routing.py:15
msgid "failover"
msgstr "备援"

#: middleware/xte_auto_routing.py:16
msgid "persistent"
msgstr "持续"

#: middleware/xte_auto_routing.py:17 middleware/xte_connection_limit.py:16
#: middleware/xte_firewall.py:16 middleware/xte_nat.py:17
#: middleware/xte_virtual_server.py:17
msgid "log"
msgstr "纪录"

#: middleware/xte_auto_routing.py:23
msgid "method"
msgstr "方法"

#: middleware/xte_auto_routing.py:24
msgid "parameter"
msgstr "参数"

#: middleware/xte_auto_routing.py:25
msgid "aging"
msgstr "持续时间"

#: middleware/xte_auto_routing.py:26 middleware/xte_connection_limit.py:10
#: middleware/xte_firewall.py:10 middleware/xte_nat.py:11
#: middleware/xte_virtual_server.py:21
msgid "rule"
msgstr "规则"

#: middleware/xte_connection_limit.py:15
msgid "rate"
msgstr "联机/秒"

#: middleware/xte_date_and_time.py:13
msgid "time-zone"
msgstr "时区"

#: middleware/xte_date_and_time.py:14
msgid "time-server"
msgstr "网络时间服务器"

# xte_date_and_time
#: middleware/xte_date_and_time.py:64 middleware/xte_date_and_time.py:67
msgid "See failure.log"
msgstr "请看 failure.log"

#: middleware/xte_ddns.py:9 middleware/xte_nat.py:10
#: middleware/xte_network.py:33 middleware/xte_network.py:62
#: middleware/xte_snmp.py:11
msgid "enable"
msgstr "启用"

#: middleware/xte_ddns.py:10
msgid "provider"
msgstr "提供者"

#: middleware/xte_ddns.py:11 middleware/xte_dns.py:11
msgid "domain-name"
msgstr "域名"

#: middleware/xte_ddns.py:12 middleware/xte_network.py:49
#: middleware/xte_network.py:69
msgid "username"
msgstr "使用者名称"

#: middleware/xte_ddns.py:13 middleware/xte_network.py:50
#: middleware/xte_network.py:70
msgid "password"
msgstr "密码"

#: middleware/xte_ddns.py:97 middleware/xte_ddns.py:99
#: middleware/xte_ddns.py:101 middleware/xte_ddns.py:103
#: middleware/xte_network.py:653 middleware/xte_network.py:655
#: middleware/xte_network.py:663 middleware/xte_network.py:665
#: middleware/xte_network.py:667 middleware/xte_network.py:670
#: middleware/xte_network.py:672
msgid "can't be empty"
msgstr "设定不能为空"

# xte_dhcp_dmz, xte_dhcp_lan
#: middleware/xte_dhcp_dmz.py:10 middleware/xte_dhcp_lan.py:10
#: middleware/xte_dns.py:12
msgid "dns-server-1"
msgstr "域名服务器 1"

#: middleware/xte_dhcp_dmz.py:11 middleware/xte_dhcp_lan.py:11
#: middleware/xte_dns.py:13
msgid "dns-server-2"
msgstr "域名服务器 2"

#: middleware/xte_dhcp_dmz.py:12 middleware/xte_dhcp_dmz.py:34
#: middleware/xte_dhcp_dmz.py:68 middleware/xte_dhcp_lan.py:12
#: middleware/xte_dhcp_lan.py:34 middleware/xte_dhcp_lan.py:68
#: middleware/xte_network.py:27 middleware/xte_network.py:45
msgid "gateway"
msgstr "网关"

#: middleware/xte_dhcp_dmz.py:13 middleware/xte_dhcp_dmz.py:37
#: middleware/xte_dhcp_lan.py:13 middleware/xte_dhcp_lan.py:37
#: middleware/xte_network.py:21 middleware/xte_network.py:44
#: middleware/xte_network.py:56
msgid "mask"
msgstr "网络屏蔽"

#: middleware/xte_dhcp_dmz.py:14 middleware/xte_dhcp_dmz.py:74
#: middleware/xte_dhcp_dmz.py:76 middleware/xte_dhcp_lan.py:14
#: middleware/xte_dhcp_lan.py:74 middleware/xte_dhcp_lan.py:76
msgid "dynamic-range"
msgstr "DHCP 地址范围"

#: middleware/xte_dhcp_dmz.py:15 middleware/xte_dhcp_dmz.py:82
#: middleware/xte_dhcp_lan.py:15 middleware/xte_dhcp_lan.py:82
msgid "static-mapping"
msgstr "固定配置"

#: middleware/xte_dhcp_dmz.py:74 middleware/xte_dhcp_lan.py:74
#: webui/templates/dhcp.mako:51
msgid "Starting Address"
msgstr "起始地址"

#: middleware/xte_dhcp_dmz.py:76 middleware/xte_dhcp_lan.py:76
#: webui/templates/dhcp.mako:52
msgid "Ending Address"
msgstr "结束地址"

#: middleware/xte_dhcp_dmz.py:82 middleware/xte_dhcp_lan.py:82
#: webui/templates/arp_table.mako:39 webui/templates/arp_table.mako:54
#: webui/templates/arp_table.mako:71 webui/templates/dhcp.mako:70
msgid "IP Address"
msgstr "IP 地址"

# xte_diagnostic_tools
#: middleware/xte_diagnostic_tools.py:74
msgid "nothing to kill"
msgstr "没有指令可以停止"

#: middleware/xte_diagnostic_tools.py:81
msgid "kill"
msgstr "停止"

#: middleware/xte_dns.py:10
msgid "hostname"
msgstr "主机名"

#: middleware/xte_firewall.py:15
msgid "action"
msgstr "处理"

#: middleware/xte_fqdn.py:10
msgid "fqdn"
msgstr "FQDN"

#: middleware/xte_ip_group.py:10 middleware/xte_service_group.py:10
msgid "group"
msgstr "群组"

#: middleware/xte_ip_group.py:12 middleware/xte_network.py:34
#: middleware/xte_network.py:63 middleware/xte_service_group.py:12
msgid "label"
msgstr "名称"

#: middleware/xte_nat.py:16
msgid "translate"
msgstr "转译成"

#: middleware/xte_network.py:12
msgid "clone-mac"
msgstr "Clone MAC"

#: middleware/xte_network.py:13 middleware/xte_network.py:71
msgid "mtu"
msgstr "MTU"

#: middleware/xte_network.py:14
msgid "speed-duplex"
msgstr "传输模式"

#: middleware/xte_network.py:17 middleware/xte_network.py:32
msgid "ethernet"
msgstr "以太网络"

#: middleware/xte_network.py:18
msgid "basic-subnet"
msgstr "子网设定"

#: middleware/xte_network.py:24
msgid "static-route"
msgstr "静态路由"

#: middleware/xte_network.py:26
msgid "subnet"
msgstr "子网/网络屏蔽"

#: middleware/xte_network.py:35 middleware/xte_network.py:64
msgid "downstream"
msgstr "下载带宽"

#: middleware/xte_network.py:36 middleware/xte_network.py:65
msgid "upstream"
msgstr "上传带宽"

#: middleware/xte_network.py:37
msgid "type"
msgstr "模式"

#: middleware/xte_network.py:38
msgid "static-mode"
msgstr "静态模式"

#: middleware/xte_network.py:47
msgid "pppoe-mode"
msgstr "PPPoE 模式"

#: middleware/xte_network.py:51
msgid "service-name"
msgstr "服务名称"

#: middleware/xte_network.py:53
msgid "daily-redial"
msgstr "每日回放时间"

#: middleware/xte_network.py:55
msgid "public-ip-passthrough"
msgstr "公开 IP 穿透"

#: middleware/xte_network.py:66
msgid "pin"
msgstr ""

#: middleware/xte_network.py:67
msgid "apn"
msgstr ""

#: middleware/xte_network.py:68
msgid "dial"
msgstr "拨接"

#: middleware/xte_network.py:75
msgid "lan"
msgstr "局域网络"

#: middleware/xte_network.py:76
msgid "dmz"
msgstr "隔离区"

#: middleware/xte_network.py:487
msgid "is disabled"
msgstr "是未启用的"

#: middleware/xte_network.py:490
msgid "is not dynamic"
msgstr "不是动态的"

#: middleware/xte_snmp.py:12
msgid "community"
msgstr "Community"

#: middleware/xte_snmp.py:13
msgid "system-name"
msgstr "系统名称"

#: middleware/xte_snmp.py:14
msgid "system-contact"
msgstr "系统负责人"

#: middleware/xte_snmp.py:15
msgid "system-location"
msgstr "系统位置"

# xte_stat_bandwidth_utilization
#: middleware/xte_stat_bandwidth_utilization.py:19
msgid "ipc with bmstatd"
msgstr ""

#: middleware/xte_stat_bandwidth_utilization.py:35
msgid "invalid time unit"
msgstr "无效的时间单位"

#: middleware/xte_stat_bandwidth_utilization.py:37
msgid "invalid interface"
msgstr "无效的界面"

#: middleware/xte_stat_bandwidth_utilization.py:39
msgid "invalid direction"
msgstr "无效的方向"

#: middleware/xte_syslog.py:20
msgid "server"
msgstr "服务器 IP"

#: middleware/xte_syslog.py:21
msgid "facility"
msgstr "设施"

#: middleware/xte_virtual_server.py:16
msgid "port-mapping"
msgstr "端口对应"

# xte_virtual_server
#: middleware/xte_virtual_server.py:116
msgid "port must be > 0 and < 65535"
msgstr "端口必须大于 0 或小于 65535"

#: middleware/xte_virtual_server.py:117
msgid "single Service must map to single port mapping"
msgstr "单一的网络服务必须有相对应的单一端口对应"

#: middleware/xte_virtual_server.py:119
msgid "multi serice port must map to multi port-mapping"
msgstr "多个网络服务端口必须对应至多个端口对应"

#: middleware/xte_virtual_server.py:120
msgid "port1 must be > 0 and < 65535"
msgstr "端口 1 必须大于 0 或小于 65535"

#: middleware/xte_virtual_server.py:121
msgid "port2 must be > 0 and < 65535"
msgstr "端口 2 必须大于 0 或小于 65535"

#: middleware/xte_virtual_server.py:122
msgid "port2 must > port1"
msgstr "端口 2 必须大于端口 1"

#: middleware/xte_virtual_server.py:123
msgid "multi service port size must equal to multi port-mapping size"
msgstr "多个网络服务端口的数量必须等同于多个端口对应的数量"

#: middleware/xte_wan_detection.py:11
msgid "detection-protocol"
msgstr "侦测协议"

#: middleware/xte_wan_detection.py:12
msgid "detection-period"
msgstr "侦测周期"

#: middleware/xte_wan_detection.py:13
msgid "targets-per-detection"
msgstr "每次侦测所选出之目标数量"

#: middleware/xte_wan_detection.py:14
msgid "retries"
msgstr "重试次数"

#: middleware/xte_wan_detection.py:15
msgid "icmp-target"
msgstr "目标列表"

#: middleware/xte_wan_detection.py:18
msgid "hops"
msgstr "跃点"

#: middleware/xte_wan_detection.py:21
msgid "tcp-target"
msgstr "目标列表"

#: middleware/xte_wan_detection.py:24
msgid "port"
msgstr "TCP 端口"

#: middleware/xte_wan_detection.py:31
msgid "ignore-inbound-traffic"
msgstr "忽略对内流量"

# xte_wan_detection
#: middleware/xte_wan_detection.py:128
msgid "is duplicated"
msgstr "是重复的"

#: webui/auth.py:47
msgid "Account: %s is not found"
msgstr "未发现账号: %s"

#: webui/auth.py:51
msgid "Password is not correct!"
msgstr "不是正确的密码!"

#: webui/auth.py:55
msgid "Get administration configuration error!"
msgstr "取得账号设定时发生错误."

#: webui/lang.py:11
msgid "Only root can apply remote downgrade file"
msgstr ""

#: webui/lang.py:12
msgid "Patch too new"
msgstr "补丁太新"

#: webui/lang.py:13
msgid "Incompatible version"
msgstr "不兼容的版本"

#: webui/lang.py:14
msgid "Checksum error"
msgstr "查验码错误"

#: webui/lang.py:15
msgid "I/O error"
msgstr "I/O 错误"

#: webui/lang.py:16 webui/lang.py:18
msgid "Only root can apply remote update file"
msgstr ""

#: webui/lang.py:17
msgid "Patch too old"
msgstr "补丁太旧"

#: webui/lang.py:19
msgid "Invalid update file"
msgstr "无效的更新档案"

#: webui/lang.py:20
msgid "Debug on"
msgstr "Debug 模式开启"

#: webui/lang.py:21
msgid "Debug off"
msgstr "Debug 模式关闭"

#: webui/lang.py:22
msgid "Incompatible version/build"
msgstr "不兼容的版本/组建"

#: webui/lang.py:23
msgid "Incompatible platform"
msgstr "硬件平台不兼容"

#: webui/lang.py:24
msgid "Invalid update key"
msgstr "输入的更新授权码无效"

#: webui/lang.py:25
msgid "Invalid update file type"
msgstr "无效的更新文件格式"

#: webui/lang.py:26
msgid "Invalid downgrade file"
msgstr "无效的降级档案"

#: webui/lang.py:27
msgid "Invalid downgrade file type"
msgstr "无效的降级文件格式"

#: webui/log/syslog.py:27
msgid "Settings are applied for page Log -> Syslog"
msgstr "页面 '纪录 -> 系统纪录' 设定已经生效"

#: webui/service/auto_routing.py:28
msgid "Settings are applied for page Service -> Auto Routing"
msgstr "页面 '服务 -> 自动路由' 设定已经生效"

#: webui/service/connection_limit.py:28
msgid "Settings are applied for page Service -> Connection Limit"
msgstr "页面 '服务 -> 联机限制' 设定已经生效"

#: webui/service/dhcp_dmz.py:27
msgid "Settings are applied for page Service -> DHCP (DMZ)"
msgstr "页面 '服务 -> DHCP (隔离区)' 设定已经生效"

#: webui/service/dhcp_lan.py:27
msgid "Settings are applied for page Service -> DHCP (LAN)"
msgstr "页面 '服务 -> DHCP (局域网络)' 设定已经生效"

#: webui/service/firewall.py:28
msgid "Settings are applied for page Service -> Firewall"
msgstr "页面 '服务 -> 防火墙' 设定已经生效"

#: webui/service/nat.py:32
msgid "Settings are applied for page Service -> NAT"
msgstr "页面 '服务 -> 网址转译' 设定已经生效"

#: webui/service/snmp.py:26
msgid "Settings are applied for page Service -> SNMP"
msgstr "页面 '服务 -> 简单网络管理' 设定已经生效"

#: webui/service/virtual_server.py:28
msgid "Settings are applied for page Service -> Virtual Server"
msgstr "页面 '服务 -> 虚拟主机' 设定已经生效"

#: webui/system/administration.py:109
msgid "Restore Configuration successfully"
msgstr "成功地上传配置文件"

#: webui/system/administration.py:154
msgid "Firmware update successfully, system rebooting..."
msgstr "系统软件更新成功，系统重启中..."

#: webui/system/administration.py:192
msgid "Firmware downgrade successfully, system rebooting..."
msgstr "系统软件降级成功，系统重启中..."

#: webui/system/arp_table.py:27
msgid "Settings are applied for page System -> ARP Table"
msgstr "页面 '系统 -> ARP 表格' 设定已经生效"

#: webui/system/date_time.py:30
msgid "Settings are applied for page System -> Date/Time"
msgstr "页面 '系统 -> 系统时间' 设定已经生效"

#: webui/system/date_time.py:41
msgid "Set Time Successfully"
msgstr "成功地设置时间"

#: webui/system/ddns.py:33
msgid "Settings are applied for page System -> DDNS"
msgstr "页面 '系统 ->动态网域名称服务器' 设定已经生效"

#: webui/system/diagnostic_tools.py:23
msgid "ARP caches are updated"
msgstr "ARP 信息已经更新"

#: webui/system/diagnostic_tools.py:38
msgid "Test finished successfully"
msgstr "测试成功"

#: webui/system/dns.py:26
msgid "Settings are applied for page System -> DNS"
msgstr "页面 '系统 -> 域名服务器' 设定已经生效"

#: webui/system/fqdn.py:26
msgid "Settings are applied for page System -> FQDN"
msgstr "页面 '系统 -> FQDN' 设定已经生效"

#: webui/system/ip_group.py:28
msgid "Settings are applied for page System -> IP Group"
msgstr "页面 '系统-> IP 群组设定' 设定已经生效"

#: webui/system/network.py:33
msgid "Settings are applied for page System -> Network Setting"
msgstr "页面 '系统 -> 网络设定' 设定已经生效"

#: webui/system/service_group.py:26
msgid "Settings are applied for page System -> Service Group"
msgstr "页面 '系统 -> 网络群组服务设定' 设定已经生效"

#: webui/system/summary.py:28
msgid "Reconnect successfully"
msgstr "成功地重新连接"

#: webui/system/wan_detection.py:26
msgid "Settings are applied for page System -> WAN Detection"
msgstr "页面 '系统 -> 广域网侦测' 设定已经生效"

#: webui/templates/administration.mako:1
msgid "Are you sure to delete this account?"
msgstr "确定要删除此账号?"

#: webui/templates/administration.mako:1
msgid "Are you sure to load factory default settings, and reboot?"
msgstr "确定要回复出厂默认值，并重新启动?"

#: webui/templates/administration.mako:1
msgid "Are you sure to reboot system right now?"
msgstr "确定要重新启动?"

#: webui/templates/administration.mako:35
msgid "on-line"
msgstr "在线"

#: webui/templates/administration.mako:36
msgid "off-line"
msgstr "脱机"

#: webui/templates/administration.mako:39
msgid "Account Setting"
msgstr "账号设定"

#: webui/templates/administration.mako:42
#: webui/templates/administration.mako:135
msgid "Name"
msgstr "名称"

#: webui/templates/administration.mako:43
#: webui/templates/administration.mako:139 webui/templates/ip_group.mako:34
#: webui/templates/service_group.mako:32
msgid "Group"
msgstr "群组"

#: webui/templates/administration.mako:44 webui/templates/network.mako:47
#: webui/templates/summary.mako:72
msgid "Status"
msgstr "状态"

#: webui/templates/administration.mako:45
msgid "Add"
msgstr "新增"

#: webui/templates/administration.mako:46
msgid "Sort by Name"
msgstr "按名称排序"

#: webui/templates/administration.mako:47
msgid "Sort by Group"
msgstr "按群组排序"

#: webui/templates/administration.mako:58
msgid "Maintenance"
msgstr "系统维护"

#: webui/templates/administration.mako:60
#: webui/templates/administration.mako:61
msgid "Factory default"
msgstr "出厂默认值"

#: webui/templates/administration.mako:64
#: webui/templates/administration.mako:65
msgid "Reboot"
msgstr "重新启动"

#: webui/templates/administration.mako:72
msgid "Configuration File"
msgstr "系统设定"

#: webui/templates/administration.mako:74
msgid "Save Configuration"
msgstr "下载配置文件"

#: webui/templates/administration.mako:77
msgid "Save"
msgstr "下载"

#: webui/templates/administration.mako:82
msgid "Restore Configuration"
msgstr "上传配置文件"

#: webui/templates/administration.mako:86
msgid "Restore"
msgstr "上传"

#: webui/templates/administration.mako:95
#: webui/templates/administration.mako:101
msgid "Firmware Update"
msgstr "更新系统软件"

#: webui/templates/administration.mako:97
msgid "Current Version"
msgstr "目前版本"

#: webui/templates/administration.mako:105
msgid "Input update key"
msgstr "请输入更新授权码"

#: webui/templates/administration.mako:112
msgid "Update"
msgstr "更新"

#: webui/templates/administration.mako:120
msgid "Firmware Downgrade"
msgstr "韧体降级"

#: webui/templates/administration.mako:124
msgid "Downgrade"
msgstr "降级"

#: webui/templates/administration.mako:146 webui/templates/ddns.mako:71
#: webui/templates/login.mako:69 webui/templates/network.mako:117
#: webui/templates/network.mako:223
msgid "Password"
msgstr "密码"

#: webui/templates/administration.mako:150
msgid "Confirm"
msgstr "确认"

#: webui/templates/arp_table.mako:29 webui/templates/auto_routing.mako:59
#: webui/templates/connection_limit.mako:33 webui/templates/firewall.mako:33
#: webui/templates/ip_group.mako:46 webui/templates/nat.mako:63
#: webui/templates/network.mako:204 webui/templates/network.mako:257
#: webui/templates/network.mako:285 webui/templates/network.mako:308
#: webui/templates/service_group.mako:44
#: webui/templates/virtual_server.mako:34
#: webui/templates/wan_detection.mako:82
#: webui/templates/wan_detection.mako:101
msgid "Drag and Drop"
msgstr "Drag and Drop"

#: webui/templates/arp_table.mako:32
msgid "Fixed Entries Setting"
msgstr "固定项目设定"

#: webui/templates/arp_table.mako:38 webui/templates/arp_table.mako:53
#: webui/templates/arp_table.mako:67 webui/templates/diagnostic_tools.mako:50
#: webui/templates/summary.mako:50
msgid "Interface"
msgstr "界面"

#: webui/templates/arp_table.mako:40 webui/templates/arp_table.mako:55
#: webui/templates/arp_table.mako:75 webui/templates/dhcp.mako:69
#: webui/templates/stat_dhcp.mako:48
msgid "MAC Address"
msgstr "MAC 地址"

#: webui/templates/arp_table.mako:50
msgid "Dynamic Entries Setting"
msgstr "动态项目设定"

#: webui/templates/arp_table.mako:56
msgid "Fix"
msgstr "固定"

#: webui/templates/auto_routing.mako:1
msgid "Add auto routing rules"
msgstr "新增自动路由规则"

#: webui/templates/auto_routing.mako:1
msgid "Delete auto routing rules"
msgstr "删除自动路由规则"

#: webui/templates/auto_routing.mako:1
msgid "Edit auto routing rules"
msgstr "编辑自动路由规则"

#: webui/templates/auto_routing.mako:38
msgid "Auto Routing Setting"
msgstr "自动路由设定"

#: webui/templates/auto_routing.mako:40
msgid "Method"
msgstr "方法"

#: webui/templates/auto_routing.mako:42
msgid "weight"
msgstr "比重"

#: webui/templates/auto_routing.mako:43
msgid "traffic"
msgstr "流量"

#: webui/templates/auto_routing.mako:47
msgid "Parameters"
msgstr "参数"

#: webui/templates/auto_routing.mako:51
msgid "Persistence Time"
msgstr "持续时间"

#: webui/templates/auto_routing.mako:52 webui/templates/wan_detection.mako:62
msgid "sec"
msgstr "秒"

#: webui/templates/auto_routing.mako:63
#: webui/templates/connection_limit.mako:37 webui/templates/firewall.mako:37
#: webui/templates/nat.mako:66
msgid "IPv4 Rules"
msgstr "IPv4 规则设定"

#: webui/templates/auto_routing.mako:70 webui/templates/auto_routing.mako:98
#: webui/templates/connection_limit.mako:44
#: webui/templates/connection_limit.mako:59 webui/templates/firewall.mako:44
#: webui/templates/firewall.mako:59 webui/templates/nat.mako:72
#: webui/templates/nat.mako:88
msgid "Source"
msgstr "来源"

#: webui/templates/auto_routing.mako:71 webui/templates/auto_routing.mako:99
#: webui/templates/connection_limit.mako:45
#: webui/templates/connection_limit.mako:64 webui/templates/firewall.mako:45
#: webui/templates/firewall.mako:64 webui/templates/nat.mako:73
#: webui/templates/nat.mako:93
msgid "Destination"
msgstr "目的地"

#: webui/templates/auto_routing.mako:72 webui/templates/auto_routing.mako:100
#: webui/templates/connection_limit.mako:46
#: webui/templates/connection_limit.mako:69 webui/templates/firewall.mako:46
#: webui/templates/firewall.mako:69 webui/templates/menu.mako:1
#: webui/templates/nat.mako:74 webui/templates/nat.mako:98
#: webui/templates/service_group.mako:57 webui/templates/service_group.mako:68
#: webui/templates/virtual_server.mako:56
#: webui/templates/virtual_server.mako:86
msgid "Service"
msgstr "服务"

#: webui/templates/auto_routing.mako:73 webui/templates/auto_routing.mako:102
#: webui/templates/ddns.mako:28 webui/templates/nat.mako:37
#: webui/templates/network.mako:32 webui/templates/service_header.mako:1
#: webui/templates/wan_detection.mako:37
msgid "WAN"
msgstr "广域网"

#: webui/templates/auto_routing.mako:74 webui/templates/auto_routing.mako:121
msgid "Failover"
msgstr "备援"

#: webui/templates/auto_routing.mako:75 webui/templates/auto_routing.mako:122
msgid "Persistent"
msgstr "持续"

#: webui/templates/auto_routing.mako:76 webui/templates/auto_routing.mako:123
#: webui/templates/connection_limit.mako:48
#: webui/templates/connection_limit.mako:78 webui/templates/firewall.mako:48
#: webui/templates/firewall.mako:78 webui/templates/menu.mako:1
#: webui/templates/nat.mako:76 webui/templates/nat.mako:108
#: webui/templates/virtual_server.mako:47
#: webui/templates/virtual_server.mako:102
msgid "Log"
msgstr "纪录"

#: webui/templates/connection_limit.mako:1
msgid "Add connection limit rules"
msgstr "新增联机限制规则"

#: webui/templates/connection_limit.mako:1
msgid "Delete connection limit rules"
msgstr "删除联机限制规则"

#: webui/templates/connection_limit.mako:1
msgid "Edit connection limit rules"
msgstr "编辑联机限制规则"

#: webui/templates/connection_limit.mako:47
#: webui/templates/connection_limit.mako:74
msgid "Conn/Sec"
msgstr "联机/秒"

#: webui/templates/date_time.mako:27
msgid "Date/Time Setting"
msgstr "日期与时间设定"

#: webui/templates/date_time.mako:29
msgid "Time Zone"
msgstr "时区"

#: webui/templates/date_time.mako:37
msgid "Time Server"
msgstr "网络时间服务器"

#: webui/templates/date_time.mako:43
msgid "Date"
msgstr "日期"

#: webui/templates/date_time.mako:47
msgid "Time"
msgstr "时间"

#: webui/templates/date_time.mako:50
msgid "Set Date/Time"
msgstr "设定日期与时间"

#: webui/templates/ddns.mako:41
msgid "DDNS Setting"
msgstr "动态域名服务器设定"

#: webui/templates/ddns.mako:43 webui/templates/nat.mako:53
#: webui/templates/network.mako:73 webui/templates/network.mako:154
#: webui/templates/snmp.mako:23
msgid "Enable"
msgstr "启用"

#: webui/templates/ddns.mako:47
msgid "Provider"
msgstr "提供者"

#: webui/templates/ddns.mako:63 webui/templates/dns.mako:23
#: webui/templates/fqdn.mako:29
msgid "Domain Name"
msgstr "域名"

#: webui/templates/ddns.mako:67 webui/templates/network.mako:113
#: webui/templates/network.mako:219
msgid "User Name"
msgstr "使用者名称"

#: webui/templates/dhcp.mako:27 webui/templates/dns.mako:27
msgid "DNS Server 1"
msgstr "域名服务器 1"

#: webui/templates/dhcp.mako:31 webui/templates/dns.mako:31
msgid "DNS Server 2"
msgstr "域名服务器 2"

#: webui/templates/dhcp.mako:35 webui/templates/network.mako:188
#: webui/templates/network.mako:318
msgid "Gateway"
msgstr "网关"

#: webui/templates/dhcp.mako:39 webui/templates/network.mako:192
#: webui/templates/network.mako:245 webui/templates/network.mako:295
msgid "Netmask"
msgstr "网络屏蔽"

#: webui/templates/dhcp.mako:43
msgid "DHCP Range"
msgstr "DHCP 地址范围"

#: webui/templates/dhcp.mako:61
msgid "Static Mapping"
msgstr "固定配置"

#: webui/templates/diagnostic_tools.mako:1
msgid ""
"It may take several minutes in a complex network environment. Are you sure?"
msgstr "在复杂的网络环境可能需时数分钟. 确定要执行?"

#: webui/templates/diagnostic_tools.mako:1
msgid "Stop ping command successfully"
msgstr "成功停止 ping 指令"

#: webui/templates/diagnostic_tools.mako:1
msgid "Stop traceroute command successfully"
msgstr "成功停止路由跟踪指令"

#: webui/templates/diagnostic_tools.mako:1
msgid "Target should be a valid IP address or host name"
msgstr "目标必须是有效的 IP 地址或主机名"

#: webui/templates/diagnostic_tools.mako:32 webui/templates/menu.mako:1
msgid "Diagnostic Tools"
msgstr "网络诊断工具"

#: webui/templates/diagnostic_tools.mako:34
msgid "ARP Enforcement"
msgstr "ARP 重整"

#: webui/templates/diagnostic_tools.mako:35
msgid "Enforce"
msgstr "重整"

#: webui/templates/diagnostic_tools.mako:38
msgid "IP Conflict Test"
msgstr "IP 冲突测试"

#: webui/templates/diagnostic_tools.mako:39
msgid "Test"
msgstr "测试"

#: webui/templates/diagnostic_tools.mako:46
msgid "Ping & Trace Route"
msgstr "Ping 与路由跟踪"

#: webui/templates/diagnostic_tools.mako:48
msgid "Target IP"
msgstr "目标 IP"

#: webui/templates/diagnostic_tools.mako:61
msgid "Ping"
msgstr "Ping"

#: webui/templates/diagnostic_tools.mako:62
msgid "Trace"
msgstr "跟踪"

#: webui/templates/diagnostic_tools.mako:63
msgid "Stop"
msgstr "停止"

#: webui/templates/dns.mako:17
msgid "DNS Setting"
msgstr "域名服务器设定"

#: webui/templates/dns.mako:19
msgid "Host Name"
msgstr "主机名"

#: webui/templates/firewall.mako:1
msgid "Add firewall rules"
msgstr "新增防火墙规则"

#: webui/templates/firewall.mako:1
msgid "Delete firewall rules"
msgstr "删除防火墙规则"

#: webui/templates/firewall.mako:1
msgid "Edit firewall rules"
msgstr "编辑防火墙规则"

#: webui/templates/firewall.mako:47 webui/templates/firewall.mako:74
msgid "Action"
msgstr "处理"

#: webui/templates/fqdn.mako:25
msgid "FQDN Setting"
msgstr "FQDN 设定"

#: webui/templates/fqdn.mako:28 webui/templates/stat_fqdn.mako:47
msgid "No."
msgstr "编号"

#: webui/templates/fqdn.mako:39
msgid "Note: Empty domain name can be acceptable"
msgstr "备注: 可接受空的域名"

#: webui/templates/interface.mako:1
msgid "Your account has been deleted!"
msgstr "你的账号已经被删除了！"

#: webui/templates/interface.mako:63
msgid "Logout"
msgstr "注销"

#: webui/templates/interface.mako:69
msgid "Apply"
msgstr "套用设定"

#: webui/templates/interface.mako:70
msgid "Reload"
msgstr "重载"

#: webui/templates/interface.mako:71
msgid "Help"
msgstr "说明"

#: webui/templates/ip_group.mako:1 webui/templates/ip_group.mako:59
#: webui/templates/ip_group.mako:70 webui/templates/network.mako:231
#: webui/templates/service_header.mako:1 webui/templates/summary.mako:71
msgid "IPv4 Address"
msgstr "IPv4 地址"

#: webui/templates/ip_group.mako:1 webui/templates/service_header.mako:1
msgid "IPv4 Range"
msgstr "IPv4 地址范围"

#: webui/templates/ip_group.mako:1 webui/templates/service_header.mako:1
msgid "Subnet/mask"
msgstr "子网/屏蔽"

#: webui/templates/ip_group.mako:1 webui/templates/service_header.mako:1
msgid "fqdn@"
msgstr "fqdn@"

#: webui/templates/ip_group.mako:49
msgid "IP Group Rule"
msgstr "IP 群组规则"

#: webui/templates/ip_group.mako:52 webui/templates/network.mako:77
#: webui/templates/network.mako:158 webui/templates/service_group.mako:50
#: webui/templates/summary.mako:91
msgid "Label"
msgstr "名称"

#: webui/templates/login.mako:12
msgid "Login"
msgstr "登入"

#: webui/templates/login.mako:55 webui/templates/menu.mako:1
msgid "Language"
msgstr "语言"

#: webui/templates/login.mako:59 webui/templates/menu.mako:1
msgid "English"
msgstr "英文 (English)"

#: webui/templates/login.mako:59 webui/templates/menu.mako:1
msgid "Simplified Chinese"
msgstr "简体中文 (Simplified Chinese)"

#: webui/templates/login.mako:59 webui/templates/menu.mako:1
msgid "Traditional Chinese"
msgstr "繁体中文 (Traditional Chinese)"

#: webui/templates/login.mako:66
msgid "Account"
msgstr "账号"

#: webui/templates/menu.mako:1
msgid "ARP Table"
msgstr "ARP 表格"

#: webui/templates/menu.mako:1
msgid "Administration"
msgstr "系统管理"

#: webui/templates/menu.mako:1
msgid "Are you sure to apply these settings?"
msgstr "确定要套用设定?"

#: webui/templates/menu.mako:1
msgid "Are you sure to logout?"
msgstr "确定要注销?"

#: webui/templates/menu.mako:1
msgid "Auto Routing"
msgstr "自动路由"

#: webui/templates/menu.mako:1
msgid "Bandwidth Utilization"
msgstr "带宽使用率"

#: webui/templates/menu.mako:1
msgid "Connection Limit"
msgstr "联机限制"

#: webui/templates/menu.mako:1
msgid "DDNS"
msgstr "动态网域名称服务器"

#: webui/templates/menu.mako:1
msgid "DHCP (DMZ)"
msgstr "DHCP (隔离区)"

#: webui/templates/menu.mako:1
msgid "DHCP (LAN)"
msgstr "DHCP (局域网络)"

#: webui/templates/menu.mako:1
msgid "DNS"
msgstr "域名服务器"

#: webui/templates/menu.mako:1
msgid "Date/Time"
msgstr "系统时间"

#: webui/templates/menu.mako:1
msgid "Firewall"
msgstr "防火墙"

#: webui/templates/menu.mako:1
msgid "IP Group"
msgstr "IP 群组设定"

#: webui/templates/menu.mako:1
msgid "NAT"
msgstr "网址转译"

#: webui/templates/menu.mako:1
msgid "Network Setting"
msgstr "网络设定"

#: webui/templates/menu.mako:1
msgid "SNMP"
msgstr "简单网络管理"

#: webui/templates/menu.mako:1
msgid "Service Group"
msgstr "网络服务群组设定"

#: webui/templates/menu.mako:1
msgid "Statistics"
msgstr "统计"

#: webui/templates/menu.mako:1
msgid "Summary"
msgstr "系统信息"

#: webui/templates/menu.mako:1
msgid "Syslog"
msgstr "系统纪录"

#: webui/templates/menu.mako:1
msgid "View"
msgstr "纪录浏览"

#: webui/templates/menu.mako:1 webui/templates/stat_fqdn.mako:44
#: webui/templates/stat_fqdn.mako:48
msgid "FQDN"
msgstr "FQDN"

#: webui/templates/menu.mako:1 webui/templates/stat_wan_detection.mako:53
msgid "WAN Detection"
msgstr "广域网侦测"

#: webui/templates/menu.mako:1 webui/templates/view.mako:1
msgid "System"
msgstr "系统"

#: webui/templates/menu.mako:1 webui/templates/virtual_server.mako:38
#: webui/templates/virtual_server.mako:45
#: webui/templates/virtual_server.mako:69
msgid "Virtual Server"
msgstr "虚拟主机"

#: webui/templates/message.mako:1
msgid "Invalid input name!"
msgstr "无效的输入名称!"

#: webui/templates/message.mako:1
msgid "Invalid input password!"
msgstr "无效的输入密码!"

#: webui/templates/message.mako:1
msgid "Invalid input!"
msgstr "无效的输入!"

#: webui/templates/message.mako:1
msgid "Password and confirm are inconsistent!"
msgstr "密码和确认不一致!"

#: webui/templates/message.mako:1
msgid "Please select file!"
msgstr "请选择档案!"

#: webui/templates/nat.mako:1
msgid "Add nat rules"
msgstr "新增网址转译规则"

#: webui/templates/nat.mako:1
msgid "Delete nat rules"
msgstr "删除网址转译规则"

#: webui/templates/nat.mako:1
msgid "Edit nat rules"
msgstr "编辑网址转译规则"

#: webui/templates/nat.mako:75 webui/templates/nat.mako:103
msgid "Translate"
msgstr "转译成"

#: webui/templates/network.mako:45
msgid "USB Modem Status"
msgstr "USB 调制解调器 状态"

#: webui/templates/network.mako:51
msgid "Brand"
msgstr "品牌"

#: webui/templates/network.mako:51
msgid "model"
msgstr "型号"

#: webui/templates/network.mako:55
msgid "Operator"
msgstr "电信公司"

#: webui/templates/network.mako:59
msgid "Mode"
msgstr "联机模式"

#: webui/templates/network.mako:63
msgid "Quality"
msgstr "讯号质量"

#: webui/templates/network.mako:71 webui/templates/network.mako:152
msgid "Basic Setting"
msgstr "基本设定"

#: webui/templates/network.mako:81 webui/templates/network.mako:167
msgid "Downstream"
msgstr "下载带宽"

#: webui/templates/network.mako:88 webui/templates/network.mako:174
msgid "Upstream"
msgstr "上传带宽"

#: webui/templates/network.mako:99
msgid "3G/3.5G Dial-up Setting"
msgstr "3G/3.5G 拨号 设定"

#: webui/templates/network.mako:101
msgid "PIN"
msgstr ""

#: webui/templates/network.mako:105
msgid "APN"
msgstr ""

#: webui/templates/network.mako:109
msgid "Dial number"
msgstr "拨接号码"

#: webui/templates/network.mako:121 webui/templates/network.mako:137
msgid "MTU"
msgstr "MTU"

#: webui/templates/network.mako:131
msgid "Ethernet"
msgstr "以太网络"

#: webui/templates/network.mako:133
msgid "Clone MAC"
msgstr "Clone MAC"

#: webui/templates/network.mako:141
msgid "Speed/Duplex"
msgstr "传输模式"

#: webui/templates/network.mako:162
msgid "WAN Type"
msgstr "联机模式"

#: webui/templates/network.mako:185
msgid "IPv4 Static Type"
msgstr "IPv4 静态模式"

#: webui/templates/network.mako:196 webui/templates/network.mako:249
#: webui/templates/network.mako:294
msgid "IP Address/Range"
msgstr "IP 地址/范围"

#: webui/templates/network.mako:217
msgid "PPPoE Type"
msgstr "PPPoE 模式"

#: webui/templates/network.mako:227
msgid "Service Name"
msgstr "服务名称"

#: webui/templates/network.mako:235
msgid "Daily Redial"
msgstr "每日回放时间"

#: webui/templates/network.mako:243
msgid "IPv4 Public IP Passthrough"
msgstr "IPv4 公开 IP 穿透"

#: webui/templates/network.mako:288
msgid "IPv4 Basic Subnet"
msgstr "IPv4 子网设定"

#: webui/templates/network.mako:311
msgid "IPv4 Static Routing Subnet"
msgstr "IPv4 静态路由子网"

#: webui/templates/network.mako:317
msgid "Subnet/Mask"
msgstr "子网/网络屏蔽"

#: webui/templates/network_header.mako:12
msgid "WAN Setting"
msgstr "广域网设定"

#: webui/templates/network_header.mako:13
msgid "DMZ Setting"
msgstr "隔离区设定"

#: webui/templates/network_header.mako:14
msgid "LAN Setting"
msgstr "局域网络设定"

#: webui/templates/service_group.mako:47
msgid "Service Group Rule"
msgstr "网络服务群组规则"

#: webui/templates/service_header.mako:1
msgid "10/full"
msgstr "10Mb/s 全双工"

#: webui/templates/service_header.mako:1
msgid "10/half"
msgstr "10Mb/s 半双工"

#: webui/templates/service_header.mako:1
msgid "100/full"
msgstr "100Mb/s 全双工"

#: webui/templates/service_header.mako:1
msgid "100/half"
msgstr "100Mb/s 半双工"

#: webui/templates/service_header.mako:1
msgid "Accept"
msgstr "接受"

#: webui/templates/service_header.mako:1
msgid "Add Account Setting"
msgstr "新增账号设定"

#: webui/templates/service_header.mako:1
msgid "Add Fixed Entries Details"
msgstr "新增固定项目详细数据"

#: webui/templates/service_header.mako:1
msgid "Add Rule Details"
msgstr "新增规则详细数据"

#: webui/templates/service_header.mako:1
msgid "Any"
msgstr "任何地址"

#: webui/templates/service_header.mako:1
msgid "Any Service"
msgstr "任何服务"

#: webui/templates/service_header.mako:1
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: webui/templates/service_header.mako:1
msgid "DHCP"
msgstr "DHCP 动态配址"

#: webui/templates/service_header.mako:1
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: webui/templates/service_header.mako:1
msgid "Deny"
msgstr "拒绝"

#: webui/templates/service_header.mako:1
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#: webui/templates/service_header.mako:1
msgid "Edit Account Setting"
msgstr "编辑账号设定"

#: webui/templates/service_header.mako:1
msgid "Edit Fixed Entries Details"
msgstr "编辑固定项目详细数据"

#: webui/templates/service_header.mako:1
msgid "Edit Rule Details"
msgstr "编辑规则详细数据"

#: webui/templates/service_header.mako:1
msgid "Localhost"
msgstr "本机地址"

#: webui/templates/service_header.mako:1
msgid "No NAT"
msgstr "不做NAT"

#: webui/templates/service_header.mako:1
msgid "OK"
msgstr "确定"

#: webui/templates/service_header.mako:1
msgid "PPPoE"
msgstr "PPPoE"

#: webui/templates/service_header.mako:1
msgid "Static"
msgstr "固定"

#: webui/templates/service_header.mako:1
msgid "WAN1"
msgstr "广域网 1"

#: webui/templates/service_header.mako:1
msgid "WAN2"
msgstr "广域网 2"

#: webui/templates/service_header.mako:1
msgid "WAN3"
msgstr "广域网 3"

#: webui/templates/service_header.mako:1
msgid "WAN4"
msgstr "广域网 4"

#: webui/templates/service_header.mako:1
msgid "auto"
msgstr "自动设定"

#: webui/templates/service_header.mako:1
msgid "group@"
msgstr "群组@"

#: webui/templates/service_header.mako:1
msgid "none"
msgstr "无"

#: webui/templates/service_header.mako:1 webui/templates/summary.mako:59
msgid "LAN"
msgstr "局域网络"

#: webui/templates/service_header.mako:1 webui/templates/summary.mako:60
msgid "DMZ"
msgstr "隔离区"

#: webui/templates/snmp.mako:21
msgid "SNMP Setting"
msgstr "简单网络管理设定"

#: webui/templates/snmp.mako:27
msgid "Community"
msgstr "Community"

#: webui/templates/snmp.mako:31
msgid "System Name"
msgstr "系统名称"

#: webui/templates/snmp.mako:35
msgid "System Contact"
msgstr "系统负责人"

#: webui/templates/snmp.mako:39
msgid "System Location"
msgstr "系统位置"

#: webui/templates/stat_bandwidth_utilization.mako:21
#: webui/templates/stat_wan_detection.mako:28
msgid "WAN Link"
msgstr "广域网"

#: webui/templates/stat_bandwidth_utilization.mako:27
msgid "Traffic Type"
msgstr "网络流向"

#: webui/templates/stat_bandwidth_utilization.mako:29
msgid "Outbound"
msgstr "对外"

#: webui/templates/stat_bandwidth_utilization.mako:30
msgid "Inbound"
msgstr "对内"

#: webui/templates/stat_bandwidth_utilization.mako:32
#: webui/templates/view.mako:32
msgid "Refresh"
msgstr "更新"

#: webui/templates/stat_dhcp.mako:25 webui/templates/stat_fqdn.mako:25
#: webui/templates/stat_wan_detection.mako:34
msgid "Automatic Refresh"
msgstr "自动更新"

#: webui/templates/stat_dhcp.mako:27 webui/templates/stat_fqdn.mako:27
#: webui/templates/stat_wan_detection.mako:36
msgid "Disabled"
msgstr "停止"

#: webui/templates/stat_dhcp.mako:28 webui/templates/stat_fqdn.mako:28
#: webui/templates/stat_wan_detection.mako:37
msgid "Every 3 Seconds"
msgstr "每隔 3 秒"

#: webui/templates/stat_dhcp.mako:29 webui/templates/stat_fqdn.mako:29
#: webui/templates/stat_wan_detection.mako:38
msgid "Every 6 Seconds"
msgstr "每隔 6 秒"

#: webui/templates/stat_dhcp.mako:30 webui/templates/stat_fqdn.mako:30
#: webui/templates/stat_wan_detection.mako:39
msgid "Every 9 Seconds"
msgstr "每隔 9 秒"

#: webui/templates/stat_dhcp.mako:31 webui/templates/stat_fqdn.mako:31
#: webui/templates/stat_wan_detection.mako:40
msgid "Every 15 Seconds"
msgstr "每隔 15 秒"

#: webui/templates/stat_dhcp.mako:32 webui/templates/stat_fqdn.mako:32
#: webui/templates/stat_wan_detection.mako:41
msgid "Every 21 Seconds"
msgstr "每隔 21 秒"

#: webui/templates/stat_dhcp.mako:33 webui/templates/stat_fqdn.mako:33
#: webui/templates/stat_wan_detection.mako:42
msgid "Every 30 Seconds"
msgstr "每隔 30 秒"

#: webui/templates/stat_dhcp.mako:34 webui/templates/stat_fqdn.mako:34
#: webui/templates/stat_wan_detection.mako:43
msgid "Every 39 Seconds"
msgstr "每隔 39 秒"

#: webui/templates/stat_dhcp.mako:35 webui/templates/stat_fqdn.mako:35
#: webui/templates/stat_wan_detection.mako:44
msgid "Every 51 Seconds"
msgstr "每隔 51 秒"

#: webui/templates/stat_dhcp.mako:36 webui/templates/stat_fqdn.mako:36
#: webui/templates/stat_wan_detection.mako:45
msgid "Every 63 Seconds"
msgstr "每隔 63 秒"

#: webui/templates/stat_dhcp.mako:47
msgid "Lease IP"
msgstr "配置 IP 位置"

#: webui/templates/stat_dhcp.mako:49
msgid "Client-Hostname"
msgstr "主机名"

#: webui/templates/stat_dhcp.mako:50
msgid "Expire Time"
msgstr "结束时间"

#: webui/templates/stat_fqdn.mako:49
msgid "IP 1"
msgstr "IP 地址 1"

#: webui/templates/stat_fqdn.mako:50
msgid "IP 2"
msgstr "IP 地址 2"

#: webui/templates/stat_fqdn.mako:51
msgid "IP 3"
msgstr "IP 地址 3"

#: webui/templates/stat_fqdn.mako:52
msgid "IP 4"
msgstr "IP 地址 4"

#: webui/templates/stat_wan_detection.mako:56
#: webui/templates/wan_detection.mako:91
#: webui/templates/wan_detection.mako:110
msgid "Destination IP"
msgstr "目标 IP 地址"

#: webui/templates/stat_wan_detection.mako:57
msgid "Number of Requests"
msgstr "侦测次数"

#: webui/templates/stat_wan_detection.mako:58
msgid "Number of Replies"
msgstr "回应次数"

#: webui/templates/stat_wan_detection.mako:59
msgid "Success Ratio (%)"
msgstr "成功率 (%)"

#: webui/templates/summary.mako:26
msgid "System Information"
msgstr "系统状态"

#: webui/templates/summary.mako:34
msgid "Version"
msgstr "目前版本"

#: webui/templates/summary.mako:35
msgid "Serial Number"
msgstr "序号"

#: webui/templates/summary.mako:36
msgid "Uptime"
msgstr "开机时间"

#: webui/templates/summary.mako:37
msgid "Connections"
msgstr "目前联机总数"

#: webui/templates/summary.mako:38
msgid "CPU Usage %"
msgstr "CPU 使用 %"

#: webui/templates/summary.mako:44
msgid "DetectOK"
msgstr "功能正常"

#: webui/templates/summary.mako:45
msgid "Failed"
msgstr "无法运作"

#: webui/templates/summary.mako:48
msgid "Port Information"
msgstr "网络接口信息"

#: webui/templates/summary.mako:70
msgid "DDNS Host"
msgstr "动态网域名称"

#: webui/templates/summary.mako:73
msgid "Rx (Kbps)"
msgstr "接收 (Kbps)"

#: webui/templates/summary.mako:74
msgid "TX (Kbps)"
msgstr "传送 (Kbps)"

#: webui/templates/summary.mako:75
msgid "Detection"
msgstr "侦测"

#: webui/templates/summary.mako:77 webui/templates/summary.mako:79
msgid "Reconnect"
msgstr "重新连接"

#: webui/templates/summary.mako:87 webui/templates/summary.mako:88
msgid "N/A"
msgstr "N/A"

#: webui/templates/summary.mako:90
msgid "Connection Time"
msgstr "连接时间"

#: webui/templates/syslog.mako:21
msgid "Syslog Setting"
msgstr "系统纪录设定"

#: webui/templates/syslog.mako:23
msgid "Server IP"
msgstr "服务器 IP"

#: webui/templates/syslog.mako:27
msgid "Facility"
msgstr "设施"

#: webui/templates/view.mako:1
msgid "Traffic"
msgstr "流量"

#: webui/templates/view.mako:23
msgid "Log Type"
msgstr "纪录种类"

#: webui/templates/view.mako:34
msgid "Recent Event"
msgstr "最近事件"

#: webui/templates/virtual_server.mako:1
msgid "Add virtual server rules"
msgstr "新增虚拟主机规则"

#: webui/templates/virtual_server.mako:1
msgid "Delete virtual server rules"
msgstr "删除虚拟主机规则"

#: webui/templates/virtual_server.mako:1
msgid "Edit virtual server rules"
msgstr "编辑虚拟主机规则"

#: webui/templates/virtual_server.mako:46
#: webui/templates/virtual_server.mako:91
msgid "Real Server"
msgstr "真实服务器"

#: webui/templates/virtual_server.mako:57
#: webui/templates/virtual_server.mako:94
msgid "IPv4"
msgstr "IPv4"

#: webui/templates/virtual_server.mako:58
#: webui/templates/virtual_server.mako:98
msgid "Port Mapping"
msgstr "端口对应"

#: webui/templates/wan_detection.mako:28
msgid "Always Success When There Is Inbound Traffic"
msgstr "当有对内流量,总是成功"

#: webui/templates/wan_detection.mako:52
msgid "Protocol"
msgstr "协定"

#: webui/templates/wan_detection.mako:59
msgid "Detection Period"
msgstr "侦测周期"

#: webui/templates/wan_detection.mako:66
msgid "Number of Targets per Detection"
msgstr "每次侦测所选出之目标数量"

#: webui/templates/wan_detection.mako:72
msgid "Number of Retries"
msgstr "重试次数"

#: webui/templates/wan_detection.mako:85
#: webui/templates/wan_detection.mako:104
msgid "Target List"
msgstr "目标列表"

#: webui/templates/wan_detection.mako:92
msgid "Hops"
msgstr "跃点"

#: webui/templates/wan_detection.mako:111
msgid "TCP Port"
msgstr "TCP 端口"

#~ msgid "wan1"
#~ msgstr "广域网 1"

#~ msgid "wan2"
#~ msgstr "广域网 2"

#~ msgid "wan3"
#~ msgstr "广域网 3"

#~ msgid "wan4"
#~ msgstr "广域网 4"

#~ msgid "1000/full"
#~ msgstr "1000Mb/s 全双工"

#~ msgid "Port"
#~ msgstr "网络接口"

#~ msgid "Unknown"
#~ msgstr "未知的"

#~ msgid "proto@"
#~ msgstr "协定@"

#~ msgid "IPv4 DHCP (DMZ) Setting"
#~ msgstr "IPv4 DHCP (隔离区) 设定"

#~ msgid "IPv4 DHCP (LAN) Setting"
#~ msgstr "IPv4 DHCP (局域网络) 设定"

#~ msgid "is invalid value"
#~ msgstr "是无效的值"
